小肛算唔算係jump史上最自私仆街既男主角

叫古拿比加唔好報仇放低仇恨，轉個頭凱特死左自己又發哂癲唔聽人講差d累死埋基路亞

路飛有得fight，成日做on9決定

無腦姐

GI 唔理基路亞隻手會廢
死都要基路亞接波

死住凱特就黑化成咁
人地比人滅族呀！
你試下鯨魚島比人屠一次小剛有冇咁多野講

所以無人鍾意小肛

其餘三個主角性格更加鮮明
小肛只係一個煩膠小朋友

口講大愛和平，事實上個人都陰陰濕濕

證明成日講大愛嗰啲人
私怨起上嚟會好痴線

甚平果頭生死未卜
佢轉個頭就開P

佢又唔係同甚平有親無乜所謂啦

好撚偽君子 變完大岡 打完皮德係到喊扮可憐

唔覺，因為睇佢變大剛執鳩pito一濟果下真係好正

針唔吉到肉唔知痛，同埋佢嬲在貓女呃佢

小屁孩 坐係度 等貓女醫小麥果段先尷尬

以為自己係乜野 係度黑臉 臭串 死一個人就好似死老豆殺佢全家咁

對比返古勒比加真係沈著穩重好多

有父幹既自私撚
仲要串9自己老友，話唔關佢事

打磊扎時候，開全力打一炮比人輕鬆反打，見柒左就扮暈低拎光環，希索卡搞掂之後就即刻起返身

真，明明好彩撞正貓女唔郁得既時候乘人之危仲扮哂野比一個鐘人然後鳩坐
明明基路亞危在旦夕仲唔把握時間去幫拖

話就話小岡同基路亞有同等既天份同身體質素
但越睇落去就越覺得佢兩個其實都有好大距離
小岡次次都打到爛身爛勢先變勁
但基路亞除左 打蟻之外基本上次次都係全身而退又變勁左

果陣仲要串鳩基仔話唔關事佢事所以可以好冷靜

家庭教育打吓的基礎係差好遠

貪婪島篇訓教整個大石係個頭上的修練時
就解釋左基路亞同小岡一樣的目標下有咩分別

去到蟻篇只是進一步的應用

咁係因為基仔不嬲都勁過小岡